「蜜大腿」創始人竟然不是U-IE，而是「蜜腿時代」的她！

說起「蜜大腿」，大家的腦海裡是不是最先想到的是U-IE。

所謂「蜜大腿」就是形容雙腿猶如蜂蜜一樣，充滿光澤與彈性；同時腿部的曲線圓潤流暢、緊實勻稱有質感。 比起以往大部分女性憧憬的小細腿，「蜜大腿」更能散發令人心動的性感氣質。

U-IE還是After School時期的時候，「蜜大腿」就成了她的最佳代名詞，甚至因為她「蜜大腿」這個詞才火速躥紅，被廣大網民和粉絲所知道。 雙腿圓潤線條流暢，完全不是骨感美，而是性感的線條美。

但其實，還有一個人比在U-IE擁有蜜大腿稱號之前，已經是蜜腿代表了，她就是IU。 別看現在的IU瘦弱嬌小，2009年《BOO》時期還帶著嬰兒肥的IU其實也有點肉肉的，穿熱褲時更加明顯，完全不幹瘦，筆直的雙腿讓人真的很羡慕呢。 甚至有韓國網民稱IU才是「蜜大腿」的創世者。

不過有資深網友糾正稱，「蜜大腿」一詞最早使用要追溯到天上智喜的Sunday，她才是真正的「創始人」，只是當時整團人氣並不高，才沒能讓「蜜大腿」火起來，直到碰上了AS時期的大勢U-IE~

為各位data著想, 自己禁入去睇, 三思而後行

more

唔係IU

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

唔係IU都開post

文盲？

皮光肉滑